人生冇希望

好阿

唔是我嘅希望

唔好

重刷首抽？

冇希望就冇失望

咁麻煩

唔好搞gay??
你果然係gay佬

食屎啦死gay佬

盡早解脫, 反正遲早都死, 點解唔早啲啲呢

想食屎舊屎？？
死gay佬！ 死gay佬！！！！！！！

唔啦 咁麻煩

你係咪劉秀
條友以前係高登都成日屈我gay

唔係
證明你真係gay得好明顯

最忌嫌煩

句野正正講中晒你畀人既形象

我懶

Not good

屌你老木

用一隻手指做到嘅嘢真係只會用一隻手指到

事實如此阿
接受你gay佬既事實啦